［層壓式］好撚不安 求助

借朋友ac開post
我老母好似中撚左啲層壓式騙局 佢有個朋友叫佢投資 MFCClub 之後我上網search過有關於MFCClub嘅新聞話係詐騙嘅
新聞link

但性質唔同 新聞講緊好似關於要儲遊戲幣 但我老母個邊好似係純粹投資
我比左老母睇個新聞佢都唔撚信我 我頭先同老母講依畢錢本身係買教訓 佢仲屌我叫我唔好潑冷水佢個朋友都賺到錢

我老母仲扔左十幾萬入去 我知道會回返本嘅機率唔高 我知道關於依個投資嘅野都好少 因為每次老母出去同個朋友疑似做買賣個陣我都唔得閒陪佢去 所以我講嘅野都未必係100%正確

其實我都唔confirm佢間野算唔算係層壓式 同老母講完佢可能比人呃又唔撚信我 好撚不安 我應該點做好

有無人話我知依間野係咪做緊層壓式 ？如果係我又要點樣做 ？

後尾點？有無報警？